頭先我咬左一啖魚柳包

腦海即刻進入歷史MODE,係童年既味道!

唔知係咪個醬過左期

你個人過左期

你個腦過左期

都冇何來過期

唔驚啦 你細個食開過期醬到而家都冇死